點様可以刪post, 講錯野令大家好嬲

我都係關注香港局勢先知有連登，利申：我係和理非，唔想見到傷亡，之前出左個大和解post令大家好嬲，衷心同大家講聲對唔住！

收皮LA, 黑警/五毛扮晒野.

上一頁，唔好推。

你點認為都好，我做左我想做嘅嘢就夠，係唔係五毛，唔係你説了算。

如果係你冇左隻眼你可唔可以原諒黑警？唔去告鳩黑警打爆你眼？可唔可以代入下人地嘅立場去諗野

明白，我只係怕黑警會越來越過份，咁各手足會好危險，真係好怕見到更多嘅傷亡，我絕對晤會原諒黑警

Block

( Show Blocked User - Cetteze )完全封鎖

冇人睇好快就沉底

不推文回覆 負皮
起一起底就知你咩料

而家係不可能無條件跟政府和解，太多人命要追究

好吧，原來呢度咁唔歡迎和理非，我不多言吧了，支持你哋，繼續努力，香港人加油！

一定要向政府追究到底